[跪求]寄電子產品至外地海運方法

請問有無巴絲試過用海運寄ipad去泰國？ 係用邊間海運公司？
暫時搵左好耐都係搵到fedex空運only
打過俾ups話只收公司一batch咁寄
試左freightAmigo要$4000 先運到30x30x30既箱